除咗照鏡之外，點先可以知自己有幾樣衰？

我知自己樣衰，但都想知自己樣衰到一個點樣嘅程度

自貼

行埋d女到講Hi

開post問

去叫雞
再睇下啲雞肯唔肯正價做你生意
正價唔做既睇下要加幾多先做

中學有冇拍過拖
冇=樣衰

屙尿

成日比人笑樣衰